陳冠希最高成就係咪當初俾Stephy倒追？

除咗做The Dark Knight之外

有啲咁嘅事？講緊套電影？
佢都有幾首歌